[
    {
        "randomId": 324
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    }
]